急！邊度仲有口罩賣？

香港周圍都冇口罩賣，就算有得買都好貴。如果買張機票去買口罩返黎有冇得諗？我地既政府咁無能，我唔知道自己有咩可以幫到手，見依排唔洗返學，所以就有依個諗法(我上網見到日本台灣泰國都好似仲有口罩出售，但係我又驚去到賣晒)
留幾盒俾屋企人同朋友，其他就成本價賣返出去俾香港人又好，送出去都好，認真有冇得諗？？？

Why not
仇栩欣都飛左去日本買口罩

身邊好多人咁做 不過你遲左鳥
好多地方無曬/限購

銅鑼灣 一街都係。好多炒價 6，8,18 一個。